手毛，腳毛，鼻毛一齊玩閃避球，邊個贏？

答案係鼻毛
因為
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
“鼻毛”可避

好好笑？

我覺得ok喎

未入到嚟都估到答案
用到爛

唔太duck

1.5/10

清

見到鼻毛已經估到答案